［突發！］綠帽唔怕戴，最緊要除得快！

依家啲人玩到甘大😂🤦🏻‍♂️

樓豬一直在玩命

樓主自爆？

好型呀 樓主講緊你

[突發 !] 樓豬自爆 !

樓豬都幾靚仔

樓豬係型既

推爆佢

又玩自爆

就決定用你啦樓豬

識幫人打格仔
唔識幫自己

樓主真係好靚仔

唔好推啦

嘩

高級借力？

甘大枝？

昔力

我唔信佢遮到下面個fd, 會唔記得遮埋自己, 借刀啦

借刀

咪推

樓主好有型

借刀feel

啊寶召喚

人類總是

好撚mk

樓主做乜咁唔小心呀

甘大

借刀架屌，你班連登仔睇住又炒車啊

甘大滋

Del 咗fb

咦 名都改埋啦？

樓主勇氣可嘉，正評

lm

作為IT狗都好似d end-user咁撚蠢

真係自爆

樓主玩到咁大???

大家唔好推!!!!!!!!!!!!!!!

日日都有人自爆 有d懷疑係咪特登

樓主做乜深潛呀

呢啲人真係要教訓下 成日當連登係小朋友鬧交地方
正一垃圾

樓主去左邊啊 快啲上水啦